(絲入) 係yanis脫完毛就變成咁

屌 一打完就即刻變成咁
痛到仆街 有冇絲打知咩事
2隻手全部都係咁 會唔會有疤

做完輕微紅腫係正常現象
一般第二朝就會退

第二朝就會退緊啲

我早排都去過yanis脫毛
痛過之前做d字頭果間好多
死忍痛希望可以快啲見效

係掂一掂就勁"la"

之前打個幾次都未試過咁 嚇死

我今次打已經叫佢打低d度數 好痛

我之前都試過咁
但第二日就冇乜野啦

皮膚角質化都類似咁

一兩日後就退 唔好過份擔心
有事唔係咁架
好小事

茶多啲保濕 唔好用太熱既水沖涼 過兩日都無野

邊間Yanis?

我打後頸位都會咁
打完就會起紅起粒 一兩日就退

等一兩日睇睇有無退，如果仲有事就去睇醫生

絲打有冇痕 我又係啱啱做咗laser 手腳紅腫
灰到爆 啱啱睇完醫生